其實港鐵一喺多人到仆街一喺少人到仆街，除乜鳩背囊

多人個時除唔到背囊
少人個時冇必要除